依家啲流感真係好撚勁

已經病第二次，前日退左燒。
而家個人又開始熱熱地，暈暈地

係